// типы вопросов и ответов:
// text/pic/audio - текстовый вопрос/вопрос-картинка/аудио вопрос
// в случае картинки или аудио необходимо заполнять поля linkQ и linkA (сслылки на файлы)

export const allRoundQuetions = [
  [
    {
      theme: "Тема № 1",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 2",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 3",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 4",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 5",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 6",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
  ],
  [
    {
      theme: "Тема № 7",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 1 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 1 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 8",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 2 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 2 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 9",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 3 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 3 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 10",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 4 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 4 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 11",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 5 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 5 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
    {
      theme: "Тема № 12",
      line: [
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 1",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 1",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 2",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 2",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 3",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 3",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 4",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 4",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 5",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 5",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 6",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 6",
          linkA: "",
        },
        {
          typeOfQuestion: "text",
          question: "Это вопрос № 6 7",
          linkQ: "",
          typeOfAnswer: "text",
          answer: "Это ответ № 6 7",
          linkA: "",
        },
      ],
    },
  ],
];

export const finalQuestions = [
  {
    theme: "Это супертема № 1",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 1",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 1",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 2",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 2",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 2",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 3",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 3",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 3",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 4",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 4",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 4",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 5",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 5",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 5",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 6",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 6",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 6",
    linkA: "",
  },
  {
    theme: "Это супертема № 7",
    typeOfQuestion: "text",
    question: "Это супервопрос № 7",
    linkQ: "",
    typeOfAnswer: "text",
    answer: "Это суперответ № 7",
    linkA: "",
  },
];
